「孩子不要催淚彈」親子集會及小型遊行 12月1日，星期日10:00 愛丁堡廣場 歡迎一家大細去

「孩子不要催淚彈」親子集會及小型遊行 詳細內容
***今早已獲不反對通知書***
日期：12月1日，星期日

時間表及遊行路線:
10:00-10:30am
愛丁堡廣場大會堂低座對出空地集會
集會內容~
1. 受催淚彈影響有身體反應的家長分享。
2. 醫生分享、律師分享、社工分享。
3. 孩子們畫畫，表達對催淚彈的感受。

10:30-11:15am
遊行~
愛丁堡廣場大會堂低座對出空地(起點) > 龍和道南面行人路 > 橫過龍和道 > 龍和道北面行人路 > 橫過耀星街 > 龍和道北面行人路 > 添馬公園 > 夏𢡱道天橋 > 夏𢡱道北面行人路 > 添美道西面行人路 > 政府總部東翼前地外添美道西面行人路指定公眾活動區（終點)

11:15-11:45am
到達政府總部東翼前地外添美道西面行人路指定公眾活動區，孩子貼圖畫後解散。

目的：
向政府和社會表達家長們對孩子健康受催淚彈影響的擔心

**暫時有3位候任區議員會出席支持，請家長繼續幫忙邀請各區候任區議員出席。

備註：
1. 每個家庭自備所需的畫紙、顏色，以及製作所需的道具。
2. 如擔心孩子在場會吸到催淚彈殘留物，請自備有關裝備，例如：口罩、豬咀、帽子、長衫、眼罩、以及盡量遮蓋所有外露的皮膚。**但警方負責人對社工爸媽說蒙面法仍然生效，家長自行決定和判斷。
3. 如真的非常擔心，就請家長不帶孩子參與；社工爸媽孩子較大，所以會帶同出席集會，孩子也需要為自己的健康發聲。
4. 當日會派發50個氦氣球給孩子遊行時拿著，請有汽球的家長幫孩子用重物綁住繩尾，以防飛走。

主辦單位: 社工爸媽自家教（江承昌 謝麗敏)
聯絡電話: 95651040

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

運動未完 仍需努力

Push

找數打左老婆未？